［突發］立場live有港獨之父睇住

恥與為伍做咩睇立場

689

Hi 689

聽朝九點！東區法院！聲援畫家！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

kol咁夜都未訓？
問下佢齊昕點

叫個𨶙樣食屎啦

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

689睇你文匯大公啦，FB都係外國勢力，咪撚用呀屌你🤡

齊昕個父親

真係佢黎？

仲有邊個啲留言都話小心啲

已fact checked from CY Leung Facebook

中國咁叻叻咪唔好同美國佬做生意囉

cls

佢係唔係有外國妄想症？